返緊嘅工唔係自己想做嘅野 但又捨棄唔到份糧

畢業兩年
人工低不成高不就~33k
冇話好抗拒但係一定唔會係想做一世嘅工
轉行做自己有興趣嘅野起碼少10k
有冇巴打know me bro

冇

公務員

冇啊過主啦

當係儲錢工咁做就ok，諗吓其實好多做想做既嘢係好難搵到好多錢

所以要做好財政準備，for第日追夢又好，做想做嘢又好

只可惜想做既野未必做到，又或者未必知自己想做咩呢

明 都係畢業2年 中中亭亭有20k
返得唔開心成日心思思想轉 但一轉就要減薪重新黎講 好頭痛

EO?